Biden贏就總辭, Trump贏就繼續做

推

我喜歡你的思路

多謝

多撚謝!